ive仔，藥房佬，叫埋d平雞中武肺，弱智

Ive仔

藥房佬

叫平雞
低賤人種

利申

最低消費tst spa場打J 9魚

tst spa場打J？全部做得你阿媽

你去過未架

青頭毒撚？

經濟唔好大把港女做part time 呀

你唔識舊登果個常平…？

北上CP？

Pm ?